覺唔覺得Clannad開場段獨白+埋首主題曲簡直世界級

覺得呢段同類黎計只係僅次於EVA結局段獨白

哭了

令和以後無神番

咸左

我表弟（中度弱智）覺得鬼滅op（紅蓮華）好聽好多🙏🤣

的確係...銷量已經證明一切...